有冇人係荃灣執到個卡套

我係荃灣跌咗見卡套有冇人執到
如果有麻煩tg我呀

Push

Pishh

$1000

幾好睇，咁平買過個啦

幫你啦哎

Psh

$100都唔洗 買過個啦
利申 用緊同一個

入面d野當銀包用緊

幫推

thanks

Pish

好似係fb 見過 但唔記得邊度

巴打介唔介意幫我睇下

Wish u good luck